「iq題求秒」小明幫條骨改名

小明唔小心斷左骨

好返之後跑得快左好多

於是佢想幫條骨改名

問題係佢改左咩名

十二點開估，你地即管鳩估

得一個鐘ja

估啦

推

幫你推下

雖然答錯

但多謝

脱胎換骨

答錯

我亦唔欣賞你思路

錯

𣎴過算認真估 多謝

生炒骨

錯

but thx

推到12點

1

2

3

4

5

6

蟻多嬲死象都答下丫

Ver Lee 骨

what spring?

少年，我太年輕了。我以為這個論壇上真的有那麼多人回覆我的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給我看。

刻骨明心

幫你推下，想知答案

錯

between 唔係銘？

答錯

12點會開估 thx

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

一係中文名 一係英文名

少年，我太年輕了。我以為這個論壇上真的有那麼多人回覆我的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再直接用返依個ID發同樣的話給我看。

中文

錯

推唔郁

尾龍月月

錯

but有創意

錯

好返啦

推post係幾難

俠義風骨

小明唔係is

咁佢會唔會係... 正骨? 定邪(斜)骨?

最後一推

小明同小骨好重要

錯

有創意，有思路

夠鐘啦

開估

過咗12點喇

好喇! 開估!

蟻[/red][/red]

咁多位

新練快骼

多謝參與

屌你老母

幾高質

睇住樓主係咁推 又笑左出聲 就推下
雖然唔高汁

骼，讀音格

自己上中大聽下

邊庶鄉下啊？

咩叫新年快格

屌

笑左

施主果然係骨骼(格)精奇

痴線post

原來樓主係文盲

快格

新年快格呀咁多位

文盲

屌你咁都有得笑

骼骼骼骼骼骼骼骼

樓主依家有話玩新年快樂諧音咩

利申：笑到收唔到掣

新年快格

屌你老母 笑到我骼骼聲

新年快樂

個笑點係在於錯撚左讀音

樓主水已潛

做乜撚野

屌大大聲笑出黎

望撚左個答案好耐
原來樓主唔識讀

弱智唔俾出post

仆街笑到標眼水

骼樂

我屌你老母 唔爭氣咁笑左下 比個正皮你啦

屌 新年快格

屌你樓豬

笑撚死

點秒到樓豬

屌你老母推post果陣又唔見有人

答案冇講過同新年快樂有關

係你地自己亂估

開左估仲推黎做乜9

樓豬深潛把啦 死撐冇用架

咁高汁嘅笑話都唔推得

死雞撐飯蓋

幾好笑

文肓

潛水算啦

正評

老老實實
雖然係柒左
但至少樓主好有心

新年進步啦！

屌你新年快格

骼古樂

劉骨華

笑到骼骼聲

On9

新年快骼！

唔好推post啦

活到老，學到老

祝連登仔雞年開心快格

恭喜恭喜

祝樓主有書讀

學業進步

樓豬新年快格

樓主都話唔好推啦，你地仲推乜鳩呀？

sor

笑到屎水都標埋出黎
新年快格

想開另一個post轉移視線，唔使旨意喇

巴打們新年快格

新年快格呀各位

話明係小明幫條骨改既名 大家唔好笑錯樓主啦 唔關佢事

好狗呀係咁推post
我係樓主都嬲嬲豬

屌你笑死唔笑死

新年快格
好高質

睇完個post 啲骨骼都強壯左😃

推到樓主新年快格

考試默書都拎100分添呀

笑笑笑
仆街呀又推

同小明幫條骨改名有咩關係

繼蟻多嬲死象後又一力作

新年快骼

樓主今天過得快格嗎？

樓豬一定係假腸 多謝樓豬犧牲自己提供笑話

新練快骼

on9樓豬 柒到飛起

新年快格
Btw
樓主有心 多謝哂

屌 咪撚推啦

高汁post

好殘骼呀又推

屌你老母睇到我笑左
比個正評你

骼賤有咩方法改善？

樓豬柒左成年

下年可以回帶啵

樓豬骨落精奇